同同事表白比全公司知道哂

話說我前日向其中一個同事表白
點知今日番到公司全部人都望住我偷笑
同我最熟個個同事一路傳佢暗戀我
唔知係咪因爲都知道左我同第二個表白
傷心過度全日都無理過我
我應唔應該主動同番佢解釋？

你同事系P.Mexes

唔係 我番地盤 佢做賣場紙

咩事

仲有冇一齊去廁所先

無啦 今朝我去尿兜佢專登入廁格避我

呢下唔差

不要太傷心

佢跟蓋青搵食 搭上左

GAY

仲想問你條女點，原來

蓋清原來唔止玩sm 連屎忽都要玩埋

基

錯台